垃圾遵理市值真係只係值咁少？

輸左好多

黎緊考dse學生人數下降緊，火坑都照跳

上市幾次失敗都仲係要夾硬上市
淨係呢點都夠停手唔掂啦屌

補習社其實有咩資產 d學生跟老師唔係跟間學校

我覺得合理市盈率應該係佢同啲主要老師嘅簽約年期乘2

佢見愈來愈少中學生，都開始大搞ielts課程，似d可能搞埋IB補習班